
                      Nadie esperaba que está película fuera mejor que la primera, yo ni pienso que es mejor ni que es peor, las pongo en empate, porque creo que está película está muy bien hecha y tambien la puedo considerar igual de buena que la primera.
        
            